昨日新疆 今日香港

中央未屠城之前 香港人已經比警察搞死
屌！香港黑警死全家！